長線投資黎講 匯豐依家個價位入唔入得過?

1手3萬蚊都唔洗
但對黎緊既股市又唔太樂觀 驚佢不斷插

長線=收息=理佢股價把撚?

買1手收到幾多息？

利申：無買

唔使急...

咪係。